神啊求求讓我睡

請不要再打雷

Fuck u thunder!!!